{
  "id_query": "23386424",
  "total": 23244,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.1557,
  "origin_question": "Cho e hỏi. Tại sao mua online lại rẻ hơn mua thường ạ. Mua online máy có tốt ko. Mong qtv trả lời giúp e ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 35.729027,
      "id": "26242136",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn đến siêu thị",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì Thegioididong.com khuyến khích khách hàng mua hàng online nên giá mua sẽ ưu đãi hơn giá khi anh mua trực tiếp đó ạ, hơn nữa thì chương trình này là đặt hàng online đó anh, nghĩa là anh đặt máy online rồi anh ghé siêu thị đã đặt để mua hàng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.069576,
      "id": "27434147",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mua online lại rẻ hơn mua ngay tại trung tâm hả bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có khuyến mãi mua online nên khi mua online giá sẽ rẻ hơn đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.008633,
      "id": "23445076",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao đặt mua online giá lại rẻ hơn mua trực tiếp vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ bên em hỗ trợ đặt mua online với giá ưu đãi nhằm hỗ trợ khách hàng mua online chị nha, chị có thể yên tâm sản phẩm vẫn đảm bảo ạ, chị có thể đặt mua online để mua với giá rẻ hơn chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.916557,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.438942,
      "id": "23419839",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp ạ? Ko test được máy thì khi sản phẩm bị lỗi làm sao đổi được?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ với giá rẻ online thì giá này hỗ trợ cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra siêu thị nhận hàng chị nhé. Và chị có thể đặt online trước rồi ra xem máy, ưng ý thì có thể mua chị nhé. Giá này thì không áp dụng cho siêu thị không có hàng và không áp dụng cho giao hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.403072,
      "id": "25307306",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao mua online lại rẻ hơn mua tại cửa hàng có phải chất lượng mỗi sản phẩm khác nhau",
      "answer": "Chào chị Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ.  Còn chất lượng sản phẩm vẫn giống như tại siêu thị có chính sách bảo hành bình thường. Đặt mua online nhưng chị có thể ghé siêu thị nhận hàng trải nghiệm sản phẩm nên chị cứ yên tâmThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.115288,
      "id": "27480469",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao giá thường lai cao hơn giá online ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện khuyến mãi khi đăng ký mua online bên em giá rẻ hơn so với ra siêu thị mua nhằm khuyến khích khách hàng đặt hàng trước khi ra siêu thị để bên em chuẩn bị hàng tốt hơn chị nhé. Ngoài ra, giá tốt hơn do là bên em chạy chương trình khuyến mãi, còn thông thường không có chương trình khuyến mãi này thì giá mua online và giá mua tại siêu thị bên em bằng nhau chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.406517,
      "id": "29666737",
      "field_search": "question",
      "question": "mua thường là sao còn mua online là sao, mong được giải thích rõ hơn. Cùng 1 sp sao lại có giá chênh lệch vậy?",
      "answer": "Chào anh,Đây là khuyến mãi giành riêng cho khách hàng mua online nên giá rẻ hơn ạ. Anh muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online ở ô MUA NGAY màu đỏ và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.118671,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.085522,
      "id": "17453495",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 6 32gb lại rẻ hơn 6 thường 16gb",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Do iPhone 6 32GB là sản phẩm mới của Apple và đang trong chương trình đặt hàng nên có giá hấp dẫn để khách hàng mua máy tiết kiệm hơn anh nha! Anh nên nhanh tay đặt cọc để được mua máy trong thời gian tới nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.940693,
      "id": "26557964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp o%trả trước 20 %có dk giảm một triệu ko trả lời lời nhanh giúp e với",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi với gói lãi suất 0% anh phải đưa trước 30% khoảng 2.397.000đ và góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 971.500đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) không áp dụng lãi suất 0% nha anh ơi, nếu anh mua lãi suất thường thì mới được ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.828606,
      "id": "23384643",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn trả góp trong mua online giá rẻ thì đặt hàng ở đâu ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể  để đặt hàng anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.02277,
      "id": "25563373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy cũ là bị lỗi những gì ạ?  Vẫn xài tốt như bt, hay có vấn đề khác ạ  E định mua nhưng sợ bị lỗi  Mong nhận đc sự trả lời từ qtv  Tks ạ",
      "answer": "Chào anh Chất lượng máy đã qua sử dụng hoạt động bình thường, ổn định và mượt mà, bên em đã kiểm tra chất lượng sản phẩm trước khi khách hàng trả máy rồi mới thu lại nên anh có thể an tâm anh nhé. Ngoài ra, bên em  hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model, tháng bảo hành, giá) trong vòng 1 tháng đầu tiên nên anh có thể an tâm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.59139,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.44598,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.108965,
      "id": "27521682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì tôi có phiếu mua ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua giá khuyến mãi online thì không được tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.075905,
      "id": "27493986",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá rẻ không ap dụng trả góp a",
      "answer": "Chào anh Hiện giá rẻ online có áp dụng trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.963537,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.590132,
      "id": "17457046",
      "field_search": "question",
      "question": "TẠI SAO ip 32G lại rẻ hơn 16g vậy qtv.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại 32gb bên em vẫn đang hỗ trợ cọc và giá đó là giá dự kiến thôi ạ, đến khi 32gb có hàng thì 16gb có thể giá sẽ thấp hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.523165,
      "id": "26065051",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online s rẻ v ạ, và máy có bảo đảm mới và bảo đảm chính hãng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Sản phẩm chính  hãng còn nguyên seal, có chính sách bảo hành đầy đủ.  Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.464941,
      "id": "29433802",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online co trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị có thể đặt mua trả góp online được ạ, chị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.230871,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.174421,
      "id": "22358136",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho e hỏi tại sao e nắp sim vào lại ghi là đang tìm kiếm ạ, giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một sim nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.066746,
      "id": "21336796",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao 6 thường rẽ hơn 6plus mà 6 thường gam vs GB lại hơn 6plus zây",
      "answer": "Chào anh Trường hợp Ram của 2 sản phẩm em kiểm tra là như nhau. Còn việc Rom nhiều hơn là do anh chọn cái phiên bản Rom 16Gb nên nó khác nhau anh nhé, sản phẩm IPhone 6 Plus có bản 32Gb nhưng bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.803104,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.729813,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.72718,
      "id": "21084155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e mua cha gop iPhone 6 thường máy mới bản 32GB được 3 tháng giờ e bán lại được Ko ạ mong sớm phản hồi từ ac",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Và anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ lại máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.67394,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.6352,
      "id": "20301674",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bạn e mua ip6 qt bản mỹ còn e lại mua bản qt nhật như vậy loại e k tốt hơn phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone trên các thị trường đều có chất lượng đồng đều nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.544489,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.387886,
      "id": "26519151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mua máy tại TGDD trả bằng tiền mặt có được PMH 1 triệu khi mua online trừ vào sản phẩm ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại không có khuyến mãi phiếu mua hàng 1 triệu khi mua online anh nha. Nếu anh đặt mua online thì sẽ được giảm ngay 1 triệu, từ vào giá máy đó ạ. Anh có thể đặt hàng và ra siêu thị nhận hàng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.334179,
      "id": "27650220",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp z",
      "answer": "Chào anh ! Dạ đây là ưu đãi đặc biệt cho khách hàng đặt mua đó ạ, nhằm giúp cho khách hàng có cơ hội tiếp cận sản phẩm được nhanh hơn, tốt hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.074106,
      "id": "23488972",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online phải lm sao QTV?",
      "answer": "Chào anh,Anh bấm vào ô MUA NGAY màu đỏ chọn siêu thị nhận hàng rồi làm theo hướng dẫn để đặt mua với giá rẻ online ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.973106,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.971031,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.945175,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.88639,
      "id": "26427110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn mua online thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình muốn mua trả thẳng hay mau trả góp vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.77144,
      "id": "23386166",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua lại 6 thường ở tgdd tại gia lai k có có k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp thêm thông tin là anh đang quan tâm đến máy cũ hay máy mới để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh tốt hơn ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.738752,
      "id": "17939068",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone trả gióp. Mong gọi lại cho e xxxx6666832",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh muốn trả góp sản phẩm thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.729122,
      "id": "26169699",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ, vậy nếu e đến tại Tgdđ để tư vấn và mua online tại chỗ luôn đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, để tiết kiệm thời gian cho chị hơn thì chị nên đăng ký trả góp online trước, sau khi duyệt hồ sơ thành công online thì mình hay ra siêu thị để đỡ phải mất công ra siêu thị nhiều lần chị nhé. Hiện kết quả trả góp online phải mất 4h-24h mới có kết quả đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.668772,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.604034,
      "id": "30390410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp em có bằng lái xe và chứng minh đầy đủ z em có thể mua 2cái dc k ạ mong qtv trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh đủ từ 20 đến 60 tuổi thì anh có thể mua góp 2 sản phẩm cùng lúc được anh nha, anh vui lòng mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.386917,
      "id": "22806038",
      "field_search": "question",
      "question": "các siêu thị gần nơi e ở k còn máy. e muốn mua online dk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua online sau đó bên em hỗ trợ chuyển hàng về để chị mua hàng nha, chị có thể Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.226702,
      "id": "27492668",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua online thì lấy hàng sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ đặt hàng online rồi sau đó mình ra siêu thị chị đã đăng ký đặt hàng để nhận máy hoặc chị đăng ký giao hàng tận nơi đều được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi miễn phí cho chị trong vòng bán kính 20km chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.080708,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.875675,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.71805,
      "id": "23154571",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu e muốn mua máy trả góp thi làm Sao ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nha chị.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.715425,
      "id": "24092315",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi máy e vào facebook ko loading dc bảng tin là sao?chỉ quay tròn là sao ạ?e đã xoá đi tải lại và cung  khoi động lai  máy cũng ko dc?giúp e voi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.622313,
      "id": "21917036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sắp có chương trình mua online giảm giá chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình mua online giảm giá  của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.595257,
      "id": "27529346",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có cho trả góp đc HK ác",
      "answer": "Chào anh,Dạ có nếu anh mua sản phẩm với giá online là 6.690.000₫ thì anh có thể mua trả góp sản phẩm nhưng khi mua trả góp sẽ có lãi suất vì mức giá này không áp dụng với gói lãi suất 0% nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55545,
      "id": "19783787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị sao với ạ Nhiều lúc có cuộc gọi đến ko hiện ra nút từ chối mà chỉ có trượt sang phải để trả lời nhưng nhiều lúc lại có e ko hiểu bị sao z ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn khóa màn hình thì có cuộc gọi đến thì phải trượt mới nghe được còn khi bạn đang sử dụng có cuộc gọi đến thì chỉ cần nhấn nút nghe hoặc từ chối nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.526602,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.52086,
      "id": "23365510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ngay và mua online khác nhau ở chỗ nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước thì nhận sản phẩm trong vòng 48h với giá sản phẩm còn  8.490.000₫ chị nha , còn chị mua ngay không đặt mua trên web thì giá sản phẩm là 8.990.000₫ chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.496223,
      "id": "25876874",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0đ vẫn pải trả trước àh qtv trả lời giúp",
      "answer": "Chào chị,Dạ là chị hỏi trả góp lãi suất 0% hay là trả góp trả trước 0đ vậy chị, nếu là trả góp trả trước 0đ thì có lãi suất nhưng không cần trả trước, còn trả góp lãi suất 0% thì 0% lãi suất nhưng mà phải trả trước chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.445623,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.423662,
      "id": "19760617",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn chat online ạ,",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì còn tùy vào câu hỏi và ngẫu nhiên nữa bên em mới có thể hỗ trợ chat với chị được ạ, nếu chị có thể phản hồi để em có thể hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé. Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.299473,
      "id": "20333327",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì sao shop",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này không có chương trình khuyến mãi giá giảm online nên chị sẽ mua với giá là 8.990.000đ bình thường chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.239017,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.214003,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.204401,
      "id": "19364292",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua nhân viên tgđd có giúp e kiểm tra máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Iphone tại Thegioididong.com thì nhân viên sẽ hỗ trợ anh kiểm tra máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.202276,
      "id": "25938410",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có giảm 500k ko ad ?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb  không có khuyến mãi nào giảm 500.000đ khi mua online anh nhé. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên, sản phẩm có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.156576,
      "id": "27010394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này không có hỗ trợ khuyến mãi mua online được hỗ trợ giảm giá ạ nên mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.152285,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.061207,
      "id": "27633181",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, thường ở nha trang thì giá là bao nhiêu?? Ko mua online",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nha, anh có thể đặt hàng online và nhận tại siêu thị để được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ trong khoảng từ 01 - 06/06 nha anh. Anh tham khảo đặt hàng tại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.050972,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042082,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03886,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao ip6 e mới mua bên tgdd mà hay tự tắt nguồn khởi động lại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao lưu ý trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025658,
      "id": "23016356",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mua online sao a",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đã hết hàng nên không thể hỗ trợ mua online cho anh được ạ.Mong anh thông cảmThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020317,
      "id": "21120744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mình muốn mua iphone 6 này thì lại tgdd mua bình thường hay phải đem theo cmnd hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh ThanhAnh mua trả thẳng thì anh ra Thegioididong.com có hàng mua bình thường thôi ạ, không cần đem cmnd gì đâu ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99687,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.991568,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.940477,
      "id": "26201032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online nhưng nhận và thanh toán tại cửa hàng đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé, anh cứ đặt hàng online sau đó anh có thể ra cửa hàng để nhận máy và thanh toán ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.924355,
      "id": "22281376",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi ip 6 của e tại sao vân tay lại thất bại ạ...mong add cho e biết lí do và có sữa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì trong quá trình thiết lập vân tay máy đã báo lỗi ra sao vậy ạ; bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại; sau đó bạn thiết lập lại vân tay xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.891518,
      "id": "27614365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới mua nếu thường xuyên lau chùi có ảnh hưởng đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.819592,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.804726,
      "id": "28544642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e 23t e muốn mua iphone6 32g, e chỉ có cmt liệu có mua trả góp đk ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Điều kiện để trả góp bao gồm CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,... anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có trong các loại giấy tờ trên để bên em có thể hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77936,
      "id": "19715911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con iphon6 32G này chiến game có tốt hơn oppo f3 thường ko ạ ,",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.63478,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.600393,
      "id": "22501662",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi tại sao khi mua sim 4G lại phải cần có giấy chứng minh vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua sim nào cũng phải cần có CMND để đăng ký sim chị nhé , từ nhà mạng đưa ra quy định chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.59513,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.575903,
      "id": "23011757",
      "field_search": "question",
      "question": "e chao qtv.  cho e hỏi  máy đã có hàng tại hà nội chưa ạ",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không còn hàng sản phẩm này tại Hà Nội chị nha. Mong chị thông cảm. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.552298,
      "id": "30859389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mới mua samsung glaxy cách đây gần 4tieng mà e thấy có hiện tượng dính màn hình,lướt k mượt,mai e ra đổi lại ip6 dc ko ạ?máy này hiện tại e đang trả góp ạ",
      "answer": "Chào chịKhông biết chị đang góp sản phẩm mới hay cũ và lãi suất 0% hay có lãi suất vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.50506,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.499157,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49497,
      "id": "29651917",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi làm sao tắt được cập nhập các phiên bản trò chơi trong iPhone ạ mong được trả lời sớm ạ",
      "answer": "Chào anh, Trên điện thoại anh vào cài đặt > iTunes and appstore > anh tắt phần Cập nhật là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.36067,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.350348,
      "id": "27204962",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone mà kg biết nên mua máy nước nào cho tốt ạ",
      "answer": "Chào chị.Tuỳ theo nhu cầu và điều kiện tài chính của cá nhân mà chị mua điện thoại phù hợp ạ. Bên em hiện đang có kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32G chính hãng, quốc tế với giá 6,990,000 đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.337772,
      "id": "27429123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hang online có đi khuyến mãi mua sim ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì có thể mua được sim Vina Bùm độc quyền bên em kinh doanh giá 150.000đ ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.263369,
      "id": "23331540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online là thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị sẽ đặt hàng trên website Thegioididong.com và chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc nhận hàng tại nhà chị nha. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy chị, nếu chị đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.256554,
      "id": "23285693",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi! Mua online co duoc tra gop 0% lai xuat ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đặt mua với giá online 8.490.000₫ thì anh không được tham gia lãi suất 0% anh nha. Anh có thể đặt mua với giá thường 8.990.000₫ để tham gia trả góp 0% nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.256435,
      "id": "27589283",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm giá rẻ online là hàng chưa open hộp hả QTV ?",
      "answer": "Chào anh Hiếu Dạ, sản phẩm giá rẻ online là hàng nguyên seal chưa mở hộp anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.248867,
      "id": "26169237",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt online và nhận kiểm tra hàng tại siêu thị đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng được ạ, nếu chị muốn mua, chị có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho chị đặt mua nhanh chóng chị nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.21006,
      "id": "26630044",
      "field_search": "question",
      "question": "6tr9 là mua online hay s ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ giá này anh mua trực tiếp tại Siêu thị hoặc mua Online đều được giá này nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.183912,
      "id": "24623359",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi tại sao máy iphone 6 cũ của e vừa mua k cài đc ID Apple mới là sao ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập tài khoản mới vào máy không được thì máy có hiện tượng gì không bạn, bạn có thể miêu tả rõ hơn tình trạng của máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.1412,
      "id": "25974769",
      "field_search": "question",
      "question": "chinh sach giam 20% ap dụng cho mua online ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chương trình mã giảm giá lên đến 20% giao hàng trong 1 giờ chỉ áp dụng cho đặt online chị nha, chị có thể đặt hàng và nhập mã giảm giá tại web để được ưu đãi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.118965,
      "id": "19425777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với a7 2017 loại nào tốt hơn ạ. Sài máy chủ yếu sử dụng là xem youtube ,online facebook, zalo, nghe gọi, nhắn tin thoi ạ !! E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên chọn máy iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.11738,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112144,
      "id": "23539393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua trả góp không lãi xuất bên home credit , e trả trước 40% góp 6 tháng e mua máy được 1 tuần bây giờ em muốn thanh lý hợp đồng trả mày thì mất phí bao nhiêu ạ, em định mua myas mới rẻ hơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua trả góp gói lãi suất 0% và sử dụng chưa quá 1 tuần thì khi thanh lý hợp đồng anh sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% và không mất phí thanh lý thanh lý hợp đồng anh nhé. Anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.097244,
      "id": "19777943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 với zenphone 3 max 5.5 máy nào tốt hơn ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn ở trải nghiệm cấu hình, chơi game hay là chụp ảnh đó anh nhé, thiết kế cũng được đánh giá cao hơn anh ơi, còn ở sản phẩm Zenfone 3 Max 5.5 inch thì sản phẩm này tốt hơn ở pin và giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.089144,
      "id": "19634308",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hồ sơ online để mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chịEm chưa hiểu ý chị lắm ạ chị đã mua trả góp Online rồi muốn kiểm tra lại thông tin hay chưa đăng kí ạ vui lòng thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.087748,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.99587,
      "id": "28582817",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx363306_ em muốn mua trả góp online bên PPF dc không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được chị nha, nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước(0-80%) và số tháng(3-24 tháng) để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.961363,
      "id": "20847977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao bên vuivui lại bán rẻ hơn trong khi cũng là của tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  mỗi hệ thống của công ty Thegioididong.com thì sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau anh nha.Nên sự khác biệt về giá cũng bình thường thôi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.952091,
      "id": "25208796",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua online rồi trả tiền qua phiếu cho người giao hàng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cho em xin thông tin là chị trả phiếu gì cho người giao hàng vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.946417,
      "id": "23452298",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mua online lai re? hon mua thuong vay ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em có chương trình mua online giá rẻ dành cho máy để giúp khách hàng dễ tiếp cận được với sản phẩm mình yêu thích cũng như làm quen với hình thức mua hàng trực tuyến anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng chọn MUA NGAY và đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng trong vòng 48H để mua được sản phẩm với giá ưu đãi ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.941446,
      "id": "25241711",
      "field_search": "question",
      "question": "AD trả lời giúp thời điểm hiện tại mua iphone 6 Trả góp bằng Thẻ MasterCard của Fe Credit dc ko ạ ad?cảm ơn AD",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp sản phẩm bằng thẻ mastercard của Fe Credit anh nhé, hiện em có thông tin gói trả góp cho anh là Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.415.000₫Tổng tiền trả góp: 8.490.000₫ anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.937254,
      "id": "26339834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?,Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới với giá gốc là 7.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến thẳng cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.926193,
      "id": "20962317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip6 của e đang xài bình thường tự nhiên mất không có dịch vụ là do sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.904997,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.901354,
      "id": "27973505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại thì được hoàn lại bao nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm của anh bên em thu lại còn khoảng 5.094.000đ anh nha , với điều kiện sản phẩm của anh mua mới tại siêu thị và không bị lỗi người dùng anh nhé . Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn ạ, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, hóa đơn, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.899035,
      "id": "17500066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G này chỉ bán online hay là có thể mua tại cửa hàng vậy ạ!!!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm thì bên em có hỗ trợ bán tại siêu thị đó ạ, tuy nhiên chị nên tham gia đặt cọc trước để nhận khuyến mãi nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.892036,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.857777,
      "id": "27436283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6.690.000đ có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mua giá sốc online không có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.857265,
      "id": "25351420",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi nếu mà minh lên wed bao nhiêu mới hết pin với chơi game mong ad trả lời giúp tks ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này với nhu cầu lướt web hay chơi game của bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85297,
      "id": "20421683",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đag xài iPhone 6 mà sao e quay pim cam sao nó lên tiếng nhỏ xíu nge k Dc lun cam trước bình thường e chỉnh hoài mà k Dc mong a chị giúp e ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang quay video ở camera trước hay sau vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.842989,
      "id": "22852429",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở chư sê còn không ạ trả lời nhanh giúp e nhé",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tạm hết hàng tại H.Chư Sê, T.Gia Lai  anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.841541,
      "id": "17708986",
      "field_search": "question",
      "question": "C ơi cho e hỏi e mún mua trả góp máy iphone 6 32Gb nhưng e mới có 2tr thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB với 2 triệu thì còn tùy vào giấy tờ chị có nữa nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.840778,
      "id": "26109907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e đặt ol mua iphone 6 thường nhưng sang tuần sau e mới lấy ,như vậy có được ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi chị đặt hàng với giá sốc online thì chị sẽ Nhận hàng trong vòng 48 giờ chị nha. Trường hợp muốn nhận trễ hơn thì chị có thể liên hệ tổng đài 18001060 để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.82081,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.815243,
      "id": "19959448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong qtv tư vấn kỹ cho e nhé,  thời điểm hiện tại nên mua ip6 32gb hay oppo f3 vậy,  nếu cần Camera tốt và độ bền",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng trên của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80638,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802937,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trước e có mua đt trả góp ở tgdđ giờ e mua có cần làm thủ tục lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn làm thủ tục xét duyệt lại anh nhé vì đây là quy định của công ty tài chính đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.8023,
      "id": "26126555",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá rẻ online là như nào vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện anh sẽ đặt hàng sản phẩm online trên website hoặc tổng đài 1800.1060(miễn phí) trước khi ra siêu thị thì mình sẽ được mua hàng với giá khuyến mãi trên website anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.791319,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.78983,
      "id": "26475650",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được hưởng km  phiếu mua hàng ko ak. Và phiếu đó mua được những mặt hàng qtv.",
      "answer": "Chào chị Thảo Khi chị mua online iPhone 6 32GB thì vẫn được hưởng PHIẾU MUA HÀNG Apple Watch S3 GPS chị nha. Với PHIẾU MUA HÀNG đó thì chị có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS ạ. Chị tham khảo thông tin thêm về sản phẩm ởnhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.772194,
      "id": "24282228",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi nếu mua trả trước 0$ trả 12 tháng thì mỗi tháng mình góp bao nhju zậy ạ trả lời giúp mình",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74898,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.746244,
      "id": "28271013",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi máy 6 bản 32gb e mới mua 19/4 giờ e muốn bán lại bên cửa hàng có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.684753,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.674154,
      "id": "22388120",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ạ e muốn mua trả 0 đồng",
      "answer": "Chào chị Hằng,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính FECredit ạ.- Chị trả trước 0đ.- Góp trong 6 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 1.798.000₫ .- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện.- Số tiền chênh lệch chị góp xong khoảng 1.798.000₫ (đã bao gồm tiền lãi phí đóng tiền hàng tháng gói bảo hiểm vay (nếu có).Gói lãi suất này có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.673983,
      "id": "27952751",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi h mua ip6 32g trả trước 2tr đc kh ạ, hiện tại e có cmnd và sổ hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào anh Quốc,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể tham khảo lãi xuất 0% của FeCredit. Trả trước 2.247.000₫(30% giá trị sản phẩm ), trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 911.500đ anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65441,
      "id": "17455274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó với bản 16g có khác gì không . Sao lại rẻ hơn . Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm chỉ khác nhau ở bộ nhớ trong thôi anh nhé. Và 32gb dung lượng cao hơn ạ.Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65041,
      "id": "29797325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 chơi game BUBG tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy đáp ứng chơi tốt Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.63495,
      "id": "20311425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao máy của mk màu trắng mk check imei lại ra màu vàng v ạ mong ad check giúp ạ  xxxx31068691087 mong phản hồi sớm ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện số imei trên của anh không có thông tin bên em anh nhé. Trường hợp này anh vui lòng kiểm tra giúp em sản phẩm này anh có mua bên em không ạ? Nếu sản phẩm không mua bên em thì bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.614412,
      "id": "23321044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online ntn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để và chọn vào tỉnh thành, quận huyện anh ưng ý để có thể đặt hàng sản phẩm online đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.604816,
      "id": "30332321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online  nhưng ra cửa hàng trả tiền và lấy máy có được giá đó không qtv",
      "answer": "Chào anh Hảo,Dạ nếu anh đặt hàng online thi khi ra siêu thị anh chỉ cần cung cấp số điện thoại mua hàng là anh được mua với giá online anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.597357,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.574183,
      "id": "30253608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ở tgdđ ngày 13/5 giờ e trả lại được bao nhiều tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá là 60% giá trị sản phẩm trên hóa đơn, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.56645,
      "id": "26108501",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở thành phố Hà Tĩnh, muốn mua online thì đặt tại đây rồi ra siêu thị lấy à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ạ, sản phẩm này có ở siêu thị bên em tại Hà Tĩnh đó chị nhé, sản phẩm này đang có chương trình mua Online giá rẻ đó chị nhé, vui lòng đặt sản phẩm trước ở website rồi sau đó ra siêu thị bên em tại nơi đặt chị mua sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.55632,
      "id": "23000671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua máy ip tai tgdd mà sao sau lưng máy không có số IMEI tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy theo lô hàng thôi anh ơi, vì cái đó không bắt buộc phải có nên ở hãng 1 số sản phẩm có rồi 1 số sản phẩm không có anh ơi, imei nếu không có trong phần Cài đặt mới đáng lo chứ ở ngoài chỉ là 1 cái tem thôi anh nhé, qua thời gian nó cũng sẽ mất và trung tâm bảo hành hoặc là siêu thị bên em bảo hành sản phẩm thì đều qua imei ở trong bản thân sản phẩm anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.545195,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.522594,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.51258,
      "id": "24654730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao iphone 6 32gb gold vn/a máy mới 100% ở ngoài cửa hàng bán điện thoại bình thường lại có và họ nhập từ đâu ? Còn rẻ hơn những vài trăm",
      "answer": "Chào anh,bên em không có thông tin những cửa hàng anh nói họ nhập ở đâu ạ, anh có thể đến những cửa hàng đó hỏi để được hỗ trợ ạ. Còn Thegioididong.com bên em là nhà phân phối chính thức được ủy quyền của Apple anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.494661,
      "id": "17894885",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới ra là sao vậy  TGDĐ, có khác gì với các dòng IP 6 trước kia ko, mọi người đang thắc mắc sao giá lại rẻ vậy. Mong nhận được trả lời sớm.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB là model mới ra, không khác gì nhiều so với các phiên bản Iphone 6 trước đây, chỉ khác về dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ. Sản phẩm được hãng điều chỉnh giá cho phù hợp với thị trường và người tiêu dùng, Thegioididong.com kinh doanh theo giá đề nghị của hãng anh nha. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.493181,
      "id": "19749801",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi Thế giới di động chi nhánh tại Thành phố Tuyên Quang có còn iphone 6 32G màu vàng không ạ? Máy còn mới hoàn toàn hay 99% ạ? Mong QTV trả lời sớm!!,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB ở Tuyên Quang vẫn còn hàng, đây là sản phẩm nguyên seal nên chắc chắn là mới hoàn toàn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.445955,
      "id": "25561815",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp ip6 h e không muốn dùng nữa e có thể nhượng lại cho tgdd đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị đó ạ chị cho em xin thông tin ngày tháng năm mua giá mua sản phẩm ạMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.443914,
      "id": "20994322",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online co dc giam gia ko",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán Online bằng MasterCard nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.436842,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.42611,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396751,
      "id": "20034205",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e đag sử dụng ip6 16G mua bên hàn quốc nay bị bể màn hình ko bjk thegioididdong có thể giúp e gửi đi bảo hành dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.378391,
      "id": "26077423",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua online nhưg khôg cần giao hàng mà em lại tận nơi để lấy luôn thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện chị đặt hàng online để có thể mua hàng giá tốt nhất của sản phẩm, bên em sẽ gửi mã xác nhận đơn hàng của chị rồi chị cầm tin nhắn xác nhận trên ra siêu thị để được hỗ trợ mua giá tốt nhất chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.372063,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.340942,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mua máy tại tgdd trong vòng 12 tháng còn bảo hành máy con zin nguyên đầy đủ phụ kiện tgdd có thu mua lại  máy giúp mình được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.33648,
      "id": "30850114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hoj e mua may online co dc gjao hang tan nha hk a",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy Online có được hỗ trợ giao hàng tận nơi anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.311468,
      "id": "25937326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi ip 6 32gb này e mua online có hỗ trợ giảm 500k ko ? Và e đang phân vân giữa 6 32gb và 6s 32gb,e thấy mọi người bảo 6s dành cho người hay chơi game,bản thân em dùng điện thoại ko bao giờ chơi game chỉ lướt fb,lướt web,xem phim,và chủ yếu là hay chekin chụp ảnh. Mà 6s chênh hơn 6 thường 4 triệu,e rất phân vân,mong ad tư vấn giúp e nên dùng máy nào hợp lý ạ,e thì ko chơi game nhưng hay chụp ảnh ạ,sét về camara thì 6s có hơn 6 nhiều lắm ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì iPhone 6s 32GB có camera, hiệu năng, cấu hình nhỉnh hơn khá nhiều nên sẽ đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn tốt hơn nên bạn có thể lựa chọn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.30447,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.301834,
      "id": "21557300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua ip6s của tgdd. Còn bh đến t12/2017 bên mình có thu lại ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com trong trạng thái mới và trong vòng 12 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể bên em sẽ hỗ trợ hoặc chị vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà Khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.292152,
      "id": "25152679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới 19t có mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng hiện tại chị có thể tham gia trả góp được với Công ty Tài chính FE Credit đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.28888,
      "id": "26347574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp online là điền đầy đủ giấy tờ hiện có rồi đem ra hả QTV.",
      "answer": "Chào anh Cường!Sau khi điền đầy đủ thông tin, sẽ có nhân viên liên hệ để xác nhận, sau khi hồ sơ được duyệt thì anh đem giấy tờ ra đối chiếu lần 2 để nhận sản phẩm ạ. Không biết anh cần em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp và hỗ trợ anh làm hồ sơ online không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.286865,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy em nhấn giữ như trong Ảnh mà lại k hiện gì ạ??",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong ảnh là tính năng 3D touch cảm ứng lực nhấn, tính năng này chỉ có trên iPhone 6s trở lên ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.219423,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.219074,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.214138,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.200647,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.19246,
      "id": "27973531",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn đổi trả thì được hoàn lại nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng máy mới tại Thegioididong.com ngày 26/1/2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.094.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.173204,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.161863,
      "id": "26110164",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua online mới đc giá 7.990.000 sao bạn?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị nhé, vui lòng chị ấn vào nút MUA NGAY GIÁ 7.990.000đ đó chị, sau đó điền các thông tin của chị, chọn nơi nhận sản phẩm gần chị rồi cuối cùng là ra siêu thị bên em tại nơi đó nhận sản phẩm với giá giảm này nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15881,
      "id": "21937954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi: tại sao mà ở miền bắc giá máy vẫn rẻ hơn ở miền nam nhỉ. E thấy ở bắc bán ở thế giới di động giả hơn cả triệu",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm mới thì bên em bán cùng 1 giá, áp dụng toàn quốc, không có sản phẩm mới nào bắc rẻ hơn nam nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15717,
      "id": "31026697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao iphone 6 đang xài máy tự tắt và tự khởi động lại ạ",
      "answer": "Chào chị,Với lỗi này thì chị vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó chị khởi động lại máy xem có được chưa chị nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của chị trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, chị có thể yên tâm!Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.148235,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.137861,
      "id": "22309497",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e định mua iphone6 32gb mà nghe nhìu ng nói là thường bị nổ e thấy hoang mang qua nên mong a chị giải thích giùm e đôi chút ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện chưa có thông tin cụ thể nào về trường hợp này ạ, iPhone 6 32GB chất lượng rất tốt và hiệu năng rất ổn trong mức giá anh yên tâm ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.108185,
      "id": "22663926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 mà trả góp  Tư vấn giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.104574,
      "id": "19843778",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua samsung galaxy j3 3t5 mua ở tgdd dc 1 tháng giờ e muốn trả lại thi dc bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại khoảng 2.800.000đ ạ! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}